一人一種又好味又平又唔肥既食物

留名
好食既炸甜野都係肥
有冇好食又唔肥

精

蛋

大部份生果 又健康

栗米

豆腐

肥婆

你睇錯又唔好味又肥 ?

香蕉

芋絲

好鐘意食水果

自己整喇

提子

茹

正想講

甜 肥

味精

有味架咩？

西蘭花